搭小巴坐到咁，阻住條路

想奶

落車開門個陣撞甩佢對鞋 飛出車外囉

除咗佢隻鞋
奶佢腳趾

無樣都J

而家叫人你j 對腳
邊個叫人你咁on9 一路j 腳一路望人個樣?

睇手已知過40
j唔落

想奶住佢隻腳
來劣鳩

不了
有樣先J

望一眼個樣，正常先J腳

似30

張圖幾多年前？
宜家好似冇左呢款舊小巴

睇部電話都知係陳年舊圖

有冇睇錯 推機嚟？

啲美腿女人都好鍾意坐小巴頭位show腿

女人就係阻住地球轉

樓主係批評緊佢，唔係J佢
樓主食女無數洗j中女？

仆街中伏 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你呢句”洗J中女?”好有問題
明明中女先正

樓主闔家平安。

一睇就知好淫

樓主戀童癖

過四十都咁白滑嗰下先正

呢d狼虎之年，識食呀Ching